[ViuTV] 闔家學術常識問答比賽 III (3)

繼續

禮禮

wewa card個廣告好柒

係 但成日播

恆生妹好可愛
低息？低息

但張卡幾好用

噉都比佢追到

同普通credit/debit有咩分別？

壞蛋獎門人

無，信用卡一張
主打現金回贈

柔柔好可愛

但同問

禮禮扮曬cool咁

柔柔笑得好cute

btw個肥仔個樣好撚摟打

鬼識咩

柔柔爸爸應該識第一題

氈巍巍，乜嚟架

壞蛋掌門人

想打佢 老人精樣

Jasmine好衰格

扮哂嘢

冇
但一次簽夠400蚊有得抽中
必有獎
有時有Godiva 朱古力
同埋唱K book機票 酒店都4%回贈

懶係成熟咁

好想打柒禮禮

佢仲要好有自信

呢句直接俾零分喇

但禮禮真係識好多野

柔柔笑得好睇

好串

禮禮d嘴臉

係
d牙好整齊

壞蛋獎門人都唔識

的而且確
但好無禮貌

柔柔已經令頭

神偷奶爸都啱

兩條都零分

禮禮副嘴臉真係

係咪大陸譯名？

其實佢出埋d大陸翻譯做乜

好似台灣都係叫神偷奶爸

係

讀一次，其實好難
識寫都寫唔切

有個答咗荒失失奇兵

咪係 默書咁默架咩
或者剪走左?

禮禮笑得好核突

果三十真係幾傷下

俾零分咪可以提水囉？

真係
老豆一定係少同子女睇卡通片

Lohas park, 日日讀

禮禮真係好難頂

柔柔暗暗恥笑

禮禮咁快就變聲

禮禮點解講野d口吻可以咁乞人憎

禮禮攻利主義

有左50分禮禮會點

但唔坐開未必識

禮禮好醒

禮禮講既每一句都好黑我憎
係咪要落地獄

屌你閪到

禮禮住康城？

柔柔完全唔識

仆街，柔柔唔識

禮禮真係勁

唔係
呢度好多人咁諗

柔柔真係笑得好靚

同意

屌

好陽光，好親切

好少見有小朋友笑得咁靚

柒禮

愈拉愈遠

冇啦冇啦，比人拋開分數

坐開未必唔識

笑容真係好靚
牙超整齊

依題唔係算易咩

甜到呢

屌啊
點解禮禮可以無單位但唔扣分

唉
柔柔

有冇人好憎個肥仔

因為答案錯

本來都錯

扣得好痛呀

柔柔真係笑得幾靚

有
呢度9成都憎

扣50

嗚呀

柔柔嗰組係贏佢老豆

柔柔句what? 好可愛

應該衰緊張

答案錯咗唔洗睇落去

不過柔柔彈句英文what好扮野

其實呢條真係好易，點解會錯

係咪計左面積

邊有得追

周界咁遲教嘅咩

柔柔好有家教
完全無黑面無怪老豆

後面冇講到the fuck

柔柔數學真係有啲弱

柔柔應該係

好似係 見120-舊野

我記得條肥仔第1round 另外兩組都負分，佢自己都200幾分仲要steal人地d問題黎答

柔柔好正

柔柔真係好得意

柔柔喊，要輸了？

Steal完答錯？

今次有得打
柔柔加油啊！！！！！！

我覺得最後都係死肥仔贏

老豆carry佢唔少嘅

係就好睇

之前都有人試過啦，唔奇

禮而家拎住咩法寶? chance同乜?

Same

的確
佢計得慢

Protect

贏到盡呢啲心理真係大個遲早仆街

柔柔除眼鏡一定係女神

眼鏡look 都好可愛

即係steal 都落埋喺佢度...

唔除都已經係 有家教有氣質

唔一定，有時眼鏡娘係加分，冇戴會仲樣衰

比佢steal個女仔都呆左，本身都輸硬，諗住變番正數分唔洗咁難睇，你個死肥仔贏咁撚多仲要搶埋
之後個死肥仔仲要口講唔好意思，明明個樣就勁撚開心

遲早撞板撞撚死

呢啲格遲早有人教訓佢架啦
小事唔仆街
大事先仆街先好睇

死仆街 諗起都嬲

如果決賽係兩個黑人憎家庭互片就好睇

呢d懶醒既人比著我細個同佢做同學一定恰鳩佢

如果jasmine 對 禮
兩邊個格都唔係好

睇完預告覺得禮禮老豆都係咁 但要上鏡外表先客客氣氣

可能會寧願jasmine贏
至少我未想打jasmine住

好似話係社工 要顧形象

諗起joe 哥今季客氣好多可能升完中俾人教訓得多圓滑左，放長雙眼睇死肥仔

同意
禮真係格衰

社工教到個仔咁
屌佢老豆咩

做得社工都係仆街架啦，人地信你先同你講你條仆街一個屈尾十走去報警

咖哩味屎同屎味咖哩，睇邊舊冇咁臭

柔柔最後贏緊 都shift左條60分比人
剝左人光豬喎

所以我好鍾意睇啲細路自然成長出黎嘅性格，
再大幾年就會因為社會同環境被規范左一個所謂成熟嘅manner

利申番 同樣好憎肥仔 佢啲臉面遲早比人打

佢以為個on9仔識答點知佢唔識呀嚇

我唔係你講嗰啲仆街

一見到禮禮笑覺得佢好閪

我覺得佢最黑人憎係扮曬野
講野d口吻扮曬大人咁

你犯法依啲一定要講，唔講俾人發現好似會釘牌個啲

所以最後都係睇個人造化
年輕嘅比較有抱負 會對client上心
做野做多幾年盲目哂就跟規則做啦理得咁多

我有合理懷疑上面某個人係死肥仔老竇幫自己解脫

第時可以做特首
不過佢夠40歲應該冇咗特區

你講我？
我點樣幫佢解脫
只係討論下就係解脫
唔係掛

呢樣真
好多一出到嚟好大抱負 覺得要救世咁之類
但做做下發現無能為力嘅野佔最多
最後變咗行屍走肉
根本一開始就唔應該當自己萬能 當發現無能為力 應該要學識放低

我反而覺得佢呢下好真
平時都盡量斯文 但嗰下似真係忍唔住

柔柔要大炒禮禮呀

柔柔喊

柔柔加油

柔柔
唔好喊啦

想喊？

認輸

柔柔

喊

激進

屌你咩
禮禮又假仁假義

柔柔 姐姐支持你

好慘

柔柔你已經好叻架啦

柔柔仲要死頂笑
笑笑下頂唔住喊出黎

睇得出佢好乖

屌你格離就咪撚多口講野啦仆街

未玩完？
睇就知玩完

pk禮D嘴臉好難頂

柔柔爸爸

咁唔通做老豆嘅踩多兩腳咩?

柔柔要反cup呀

禮禮同Jasmine
2件都係仆街
撐邊隊都死

佢咪話一早知

禮禮乞人憎啲

加油啊柔柔

花生咪得

一早知難打 冇話一早知輸

柔柔好堅強架啦

柔柔加油呀

柔爸好有型

條仔好囂張

體育精神

柔柔好有家教

禮禮即刻衝出去
Chufun講得好

如果禮禮出線，決賽唔睇

好男人

你下集可以熄定電視都得

Wtf咩題目黎

眼都盲

幅圖可唔可以大少少？

依題觀眾點一齊答

都唔知叫咩常識

屌你梁國雄 .jpg 觀眾唔撚洗睇啦

yes!!!!!

feel到朱fun會暗d細路

頂，無端端冇咗幅圖，觀眾點玩？

柔柔上呀

柔柔做得好

柔柔叻豬

希望佢係衝出黎柒

暗寸

嘩 呢兩條

題撚題都眼盲

依啲睇到盲

四個

痴線嫁
d題目做乜9？？？？？

學術？

就嚟睇到肓

搵到3個

咁叫常識咩
叫考眼力呀

屌你兩條考眼力

柔柔,真係好溫柔

禮禮一聽到柔柔錯個樣即刻衰到

咩題目黎

柔柔同鹹魚都係好女仔黎，仲有個好老豆

出題不知所謂

兩題無聊題

柔柔老竇啱先講啲野完全無用

柔B

唔止2個啊~~

btw 數緊突然縮小

好撚甜呀柔柔

因為中英數都唔係 so9sad

睇得出Jason同miss chu鍾意柔柔多啲

柔柔笑得好靚

老豆太壓力

嘩。。

好cute, 需要

啲題目

係 即刻屌出聲

Decfba?

IT

呢條正常好多

痴線突然間禁難嘅

正常人都鍾意柔柔多d
禮禮太令人反感

又錯

肥仔題題錯

呢啲我中學先學

C E A B D F

peta byte kilo mega giga tetra

Peta點會排第二細

痴線好難

我中學畢業都唔識……

F 真係pc 唔會用到

未聽過terabyte

讀都繞口

多左個petra

好唔抵唉 兩次機會都追唔到

peta 真係唔識

有個未聽過 放最後冇死啦 推理題黎

我修電腦…都唔識

咪TB囉

你仲用緊GB?

冇學過最尾嗰個

因為唔常見，所以好自然估佢最大

Peta原來大過TB

見到柔柔笑 我融化啦

禮禮全錯

爸爸唔儲珍藏唔會用咁大b

肥仔錯晒

peta arr 打錯

條仔錯哂？

呢幾條都出得好差

但而家hdd用TB都常態啦

呢d真係小學4-6年級嘅內容？？

朱薰成日假笑

頭兩條眼力
一條IT野
係最尾嗰條先叫正常

英文都還好
都算常見
但其餘3條唔知做乜撚

禮個老豆黑面，on9到，有其父必有其子

計總分俾法寶好心改下啦on9

IT嗰條一定唔係

柔柔爸爸可唔可以分享吓點先可以教女教到咁好

yes
唉希望下輯會改下

而家小學都學電腦野架喇
不過去到pb我幫你唔到

賽制真係好撚唔公平，之前round 拉開左依round 計分贏左都要俾人囉法寶

其實我覺得佢唔應該出任何觀察題
上次既神不知鬼不覺
到今日個d迷宮 盲字 根本同學術無大關係
尤其係神個題 根本各花入各眼

lead住仲要攞埋法寶
個賽制搞到落後方好難追

btw暫時今輯睇到最肉緊係呢場
尤其是禮題題都錯嗰陣會好想柔答啱

呢條唔係好難姐
砌過下機讀過下CIT點都識啦

用中學雞角度去睇

未見過 一係最大一係最細 唔會係中間啦
但識最細係咩
自然會知係最大老豆呢下正常無理由錯

真係未見過問答比賽
搶答會擺最頭
明明搶答係最易扭轉局勢

TSA好似係19嘢

呢啲

頭2輯都係咁
好早就搶答

問題係在場班細路都係小學雞點用中學思維諗野呀

一分鐘 都緊張嘅
柔爸算係家長中數一數二啦
又叻 又有禮貌

呢個節目真係好廢
時間安排已經垃圾
又話闔家歡但擺到十點半先播

我有睇呀
呢個真係好on9
明明搶答係最緊張同扭轉局勢
擺最頭
乜都唔洗再玩

搶答就撳鐘
但某幾個環節就用舉手鬥快

咁嘅賽制只會令高分者越高分，低分嘅就會低到上唔到去

如果禮禮入決賽我即刻罷睇，佢真係好黑人憎

我岩岩好喎 食晒飯沖完涼

你都識講用中學雞角度啦

咪係搶答題果part拎勁多分嘅話全局已經勁大優勢狂拎法實on撚9邊條友諗出嚟

上兩季都係差唔多鐘數

我都係之前答法一樣
好多少真係睇參賽的係咪強弱差太遠

柔柔家庭好有家教，好鐘意佢地

柔柔老豆

柔柔父女兩個都好好

禮爸都好乞人憎
屌你睇得出好有機心 呢兩父子乜撚野人嚟

咩人教咩仔

好似nba咁囉 7場4勝 有幾可爆冷
根本為保送

柔柔好乖

打喊露

要贏到盡

爸爸真暖男

睇咁多個家長
最好既係柔柔同咸魚老豆
兩個女都好有家教
有其父必有其子

所以咪話用中學雞角度
問題呢個係小四~小六節目

好鍾意佢地

如果港女對禮禮
會唔會鏡頭後互屌

好多小朋友瞓晒啦
闔咩家歡

為左保送勁人唔會爆冷出局

呢條唔算難喎

112

題目終於正常少少

以60分嘅標準睇都幾易

又咁講 相差70分
佢地要贏 又真係要攻人地
如果贏到幾條街 仲要攻9人 就真仆街喇

講真，十年前我表妹讀小學已經要學倉頡啦
而家小學教容量單位真係唔奇

完

就係搞咁多次都冇進步
不知所謂 不思進取

小朋友唔睇好過 教壞人

加油呀柔柔！！！

柔柔同爸爸

玩完

哇屌你
兩父子奸笑

105 囉
呢條咁易

15*7個
105個

好撚賤格

死肥仔懶叻

又唔用法寶

常識60分個語氣

咁叫乜嘢闔家歡

笑得好賤

邊個識呀呢D

國際貧窮線
香港嗰條我啱啱先學

禮禮真係識好多野

咁都60分，邊個界定難度架？

咁撚勁

嘩屌，勁到

點解會識

屌你咩禮禮
你食撚屎啦屌你老豆

所以呢個節目 睇比賽就算鳩數
係睇d細路真性情過下癮

dllm 1.9 有小數位點知啊 on9

實在好差禮禮啲面口

我以為禮爸話「唔好搶啦，俾佢地試下答」
點知佢係話「唔sure唔好搶」

屌，呢兩父子真係好討厭

我都以為係

做乜唔shift

比賽黎架大佬

我地諗得人太善良

咪就係

決賽基本上都唔駛玩

真係仆街到

啲奸笑呀 嘴臉
真係睇撚到嬲
屌佢老豆

成日都有人唔記得自己有法寶

40都咁難

其實比賽要讓人哋嘅話好似冇乜風度

佢地d嘴臉真係好衰

啲語氣
二十，六，點，二元

點知錯

總 數 係 2 5 點 6 元

咁都搶

呢條數學仲複雜過60分題

20分你都要搶
屌你家豆

屌 廿分用steal

死傻閪，贏硬都steal

見到個死肥仔個樣就火滾

傻仔晒法寶

晒個法寶

20分都搶人

On9仔唔留返去決賽用

禮老豆成9日個樣都係
扣咪扣囉

On9仔

20分都偷

屌，777對禮禮

Jasmine 多撚謝晒

咁得閒

禮禮兩父子正仆街，柔柔真係好好

自殺，由得佢啦

勁到

屌………

係咪背撚左架

禮禮個樣囂到

二父好好
個女好識大體 好大家閏秀

viu不如開真人show比柔柔父女啦

禮禮好撚勁，希望禮禮贏777

痴線咩

俾埋咸魚家庭

我想睇條肥仔輸多d

其實佢唔係咁串的話係有料的

加埋 鹹魚

禮禮以小學生標準係幾勁，不過個閪格扣晒啲分

柔柔個樣好有老師feel

無啦啦浪費法寶
玩自殺

都係有料先咁串姐

幾叻都無用
太乞人憎

肥仔正仆街
咩老豆教咩仔
屌你老豆
食撚屎啦你

唔撚睇啦屌！

兩個都唔鐘意，但更唔鐘意隔離個隊

陳柏宇

唔睇lu

陳伯好窩心

好心痛柔柔
雖然唔中意林鄭
但希望佢打死仆街禮

柔柔爸爸話俾問號60佢地
柔柔仲話好難架喎
好好人

乜撚野都識

岩呀

禮禮常識係幾勁
不過格衰就乜都假

係心地好好

同joe 哥比差幾皮

食撚屎禮禮！
留名俾小渚大炒！

出到嚟咪做比人撚嗰個
淨係出力
功就唔係佢領
自己暗自開心以為自己好撚勁
點知功勞就

林鄭個隊好撚驕傲

越望柔柔爸爸覺得佢好似小肥

柔柔同柔柔老豆都好好

柔柔老豆好好

唔緊要㗎柔柔

柔柔爸I love you
柔柔都勁有氣質

「禮禮同Jasmine都加油」
想喊

而家咩情況，唔係屋企睇唔到

點解柔柔咁乖

柔爸仲要叫決賽兩組加油...

小渚同學

我地已經滿足架啦哈哈哈哈哈

兩隊都咁樣衰 邊個輸都一樣

真係好好

呢個世界係公平的睇下個女啲樣就知

決賽是但啦

柔柔被蹂躪

好可愛
呢啲節目雖然愈乞人憎愈有noise
但其實乖嘅都好有market

禮禮d口面真係唔得，呢d人喺學校一定比人恰

220 270

勁

我寧願禮禮輸
起碼jasmine 老豆好過禮禮老豆

柔柔要加油

啲分好緊喎

柔柔家庭雖然輸咗比賽
但係已經贏盡掌聲

柔柔可以下屆再玩

咩比分？

最後個shot 260 270

有冇季軍賽睇

小鳳姐

真係好少連個老豆都咁黑人憎

一路都無

柔柔瑩瑩做好姐妹

我真係好好奇想問以肥仔老竇咁既閪口面做社工逗唔逗到人講野

一輯完咗幾耐有下一輯

有啲失落 好似愛隊輸波咁
因為覺得柔柔好楚楚可憐

咁撚緊張 聽晚睇xmen返唔切

on9仔用左steal

一定係好虛偽個D

逗到人打佢

開工就第二個樣啦，社工讀u個陣會教晒你點講野，唔使驚

睇完依集覺得
仆街禮個黑人憎程度已經遠越piggybetsy

好似一年一次

之前鹹魚喊埋

條撚樣個樣成個衣冠禽獸咁嘅閪樣
同啲變態嘅咪惺惺相惜

一個囂張 一個公主
拍拖啦佢兩個 生多件極品出嚟

1到2季間隔好短，2到3耐好多

一年一輯到啦

第1季 17年6月
第2季 18年3月
第3季 19年6月

係咪我睇錯，見無人講

jason最後拍多次手，話柔柔做得好，比鼓勵佢
禮禮好似無拍手？？？？

瑩瑩幾靚女
柔柔就係好甜嗰隻

Betsy我都可以當笑話咁睇
西面禮真係不了

Totally agger

真係想像到有幾撚極品

今輯top 3乞人憎
3. Henry
2. PiggyBetsy
1. 禮禮

Top 3討好
3. 瑩瑩
2. 初賽俾禮禮steal咗個爆牙四眼妹
1. 柔柔

Btw瑩瑩同柔柔爸爸真係世界級正 好想嫁俾佢兩個

決賽唔洗睇

我都想娶瑩瑩柔柔

二揀一呢

外星家庭心態同態度都好好
另外carson好可愛
同jasmine一組話自己係奧數校隊果個

唔該絲打!
記唔記得外星家庭個女仔叫咩名? 諗咗好耐都諗唔起

兩個好有家教 又靚女
屋企教得好

茵茵翻睇搵到

瑩瑩有時都會炆同有脾氣
柔柔真係好有家教 佢爸爸都好人又幽默
瑩瑩爸爸都好好

唔該哂!

瑩瑩我覺得係投入啫
總括黎講都係家教唔錯

利申我係瑩瑩fan屎

鬧禮禮+撐柔瑩 都推咗唔少頁數

應該係隻手放得低左所以睇唔到
都似有拍嘅

利申 唔鐘意西面禮

一個shift 好大機會袋60分

今集冇柔柔

決賽係唔係一集過?

開始全力屌禮禮

兩集啦

好似第一次決賽兩隊勢均力敵？

Jasmine 我麻麻
不過禮禮直頭討厭
所以jasmine 加油

咁都要包剪揼

今輯玩2集
前2輯好似一集過

友誼第一

哇
你句友誼第一難聽過粗口

友誼第一，比賽第二

收皮啦 友誼第一
個陣串9柔柔仲話友誼第一

見到禮禮老竇就反胃

偽君子

仆街禮強啲應該

機心佬

禮禮㩒多啲 錯多啲

好彩都有小張飛

抵死啦禮禮

睇你點答

衝出黎

抵撚死！！！！！

傻仔

ON9仔呀

智障

禁心急

禮個囂張樣好難頂
好想Jasmine贏

土星好難咩

咁都唔識？

禮禮呢本人肉百科全書竟然唔識

Jasmine加油

老閪都答李慧詩

我以為係咩十萬禁軍教頭

真

追得好緊

林鄭加油！

點解會唔識
小朋友level 應該只係知土星有環

土星嗰題好易咋喎

乜撚野自行車

呢係職銜，唔係綽號

咁你而家咁大個人...

頂一見到禮禮笑個樣想打佢

清明都唔識…

易到咁都差啲錯

Jasmine 老豆加油

有讀過八/九大行星都識架啦
根本小學水平

太緊張

禁簡單嘅

果然係社工

社工

綜援開正禮禮老豆嗰飯

社工搞得多梗識啦

爭啲答十七年華

係 反而其他唔係小學LV既佢地就識
而家D學生真係調轉晒

肥仔咬牙切齒

豆蔻年華

孝都要諗…

二十四孝都唔識？

啲問題真心易

Jasmine

J爸好野

花樣年華

細個有睇過下課外書d圖畫都知啦
得一個有圈

起唔起到禮禮老豆係邊間center做
條友個樣似啲管理層

雖然不太討好 但其實好明顯呢兩組真係強過其他十組
尤其Jas爸數學堅勁

呢題平均數直接數中間果個咪係囉

又快又準

睇禮禮老豆咪咀笑
就知佢係個好陰濕既人黎

禮禮常識又真係好驚

巴之閉

唔止土星有
但最大一定係佢

你個名

四大名著同作者英文係乜？

想睇柔柔同咸魚

仲有得揀 已經有4個
揀多件咪5件

仲有副濕鳩金絲眼鏡
偽君子

綜援個題，明知有人做社工都出依題

我記錯木星，咩唔係木星先有環咩

反佢都反得聰明啲啦

是但一邊輸我都會唔開心

你大唔大粒過佢先

2父子笑得特別樣衰，唔知點解

D問題我竟然識曬

第時生咗仔女都想同佢玩呢啲節目

淨識三國同西遊的英文

都有 但係冇土星嗰個畫到咁明顯

岩岩改的

唔知係咪同ranking wo
但好想知佢係邊間center做
有啲center特別西

會唔會出返題背mathconcept廣告對白

識其實正常

睇個節目睇到要起人底係咩事...

會唔會請個女仔上去
如果佢贏咗 仲有宣傳效用過播廣告

冇錯，啲問題其實好普遍，只係個範圍大啲

之前東方莎士比亞你又識唔識

個電競廣告雜誌尷尬到

有dd cute

想好奇下佢邊間center啫
其他唔需要知啦

唔係廣告雜誌，係新劇

都唔係我話識哂

但唔係總冠軍就好撚柒姐係你間野係無料到

Hangry乜黎

新字好難會識喎

前一兩年出既新字黎

之前加入牛津嗰陣
好多social media 有講架wo

無留意

我會俾晒0分

殘月同新月有乜分別？

睇字明顯係肚餓到嬲

全部0分算啦

排比？

駐場歌手

有請小鳳姐

30

排比好似要三組先得

依個我都聽過 不過細路真係未必聽過/諗到

每個月cycle的尾同頭

我都係覺得係新月

記得以前打機解迷game 考過

但憑幅圖睇得出？

希望仆街禮答岩啲零分既

識又點
咪又係10/0

禮禮答咗and

讀英華
但英文差

對比起其他人姐

新月一定係彎右
殘月如圖

柒左仲要拿返咋沙

不過講真 我睇過個新字
我都係答and

岩岩google左新月係完全無光果陣

打機有全圖要背

hahahahahahah

柒

好撚柒呀禮禮
咁鍾意寫2個呀啦

So sad

揀錯

寫兩個威d

柒到

錯就梗係想比0啦

公道啲講，佢起碼大概知喎

其實有冇人完全唔覺Jasmine乞人憎
但呢度好似好多人唔鍾意佢

懶叻

但答案點可以有2個
知都冇用啦

點會俾30

真
但正常考試寫兩個答案係可以劃你錯

熱烈地彈琴熱烈地唱

中文呢題其實好易

咁樣都係疊字？

慘

排比要3句wo

小渚同學?

估唔到禮盛唔識

禮爸個樣真係好討厭

喜氣洋洋個洋洋嘛

佢個樣沉一沉

其實呢啲好易錯

洋洋喎

yes

呢題都30 咁有信心

其實反復喺邊到？

成日笑笑笑唔知佢笑乜9

Jasmine 贏面大啲
多法寶
又冇禮禮咁衝出嚟柒心急

鏡頭一離開佢個樣閪到

熱烈地

小學中文修辭

手執勁多法寶 答題夠準

熱烈地彈琴
熱烈地唱？

熱烈地彈琴
熱烈地唱

熱列地X2

打死都囉steal 唔好俾人囉博對家無無得偷

即刻轉咗台 唔睇劇透

又見到啲分

小學問說文解字

預告又劇透

比人shift即刻protect

我覺得佢幾好 乖乖女 好善良咁

唉無咗柔柔硬係差啲嘢

呢個節目真係好拿西
明明係幾好睇嘅 但啲細節真係on99

依度就睇左分別，on9 仔準決贏硬果時偷條20 搞到決賽得三個法寶對家就一排過

好似都係show咗 210vs230咋喎

之後都係得我地用乜.... 我地用乜.....

唔係，之後有個好大差距比分

屌viutv cut啲預告cut到
次次都show晒啲分出嚟

上集笑著笑著就哭了
都好想睇柔柔爸爸教女

我又無為意

賽制主持都好唔掂喎

禮禮大個點算 個格已經唔好 仲要中英數都唔擅長 淨係得常識有鬼用

個肥仔佢過分自信

唔知點解咁多人唔鍾意
又唔囂張又冇脾氣又唔港女

我都見到

好掛住柔柔嘅笑容

咪話細節囉(包埋賽制)
主持我覺得還好啦 個人冇咩要求
主角都係啲家長同小朋友

你唔俾佢係上面大粒果d

而家禮3個 vs Jasmine 6個?
Jasmine 4強拎3個 + 1個"?" 法寶 今集又拎2個...

連總幹事都要係社工嚟
冒認社工犯法架wo
好似當年何妖咁

咁呢個我都覺

個下應該直接當佢錯啦 點會重問佢邊個先係答案

其實理撚得佢做邊行咩 無人想知

因為佢上場串左鹹魚

我都係好奇search下
無意冒犯

無錯

賽規無寫明只可出一個答案
所以大家都走棧

係25 time 啦，你快d去 篤佢

我已經唔係好記得串咩

啱啱Viu最後打錯佢個名
睇番之前幾集 再搵就有了
不過提下佢今年要續牌
無意起底

串佢冇寫單位

瑩瑩漏單位 揸文話佢都覺得應該當錯

其實我覺得好小事
我反而覺得佢係想安慰瑩瑩
始終我會寧願真係自己答錯 都好過俾人屈錯

利申瑩迷

你都對佢幾有興趣

有呀
好想知佢平時番工係咪同佢個樣一樣

原來禮禮爸爸好把炮
抵佢串得起

續社工牌洗唔洗俾錢同考筆/面試，一續可以幾耐

俾d example 黎聽下社工把炮可以點把炮法，處理得多case?

真係管理層
仲要勁高級嗰隻
人工起碼7皮一個月

要磅水
冇筆試冇面試
（所以坊間啲社工質素）
每年續一次

好撚憎豬昏

難怪咁既格，都唔貼地

一啲啲人
有啲同佢同ranking 同field 嘅
都好貼地
不過做佢間center嘅 係冇咁貼地架啦
但佢真係好把炮
串得起

等你仲睇低人結果人地仲大粒過你

雖然佢好勁
但佢個仔同佢啲嘴臉真係唔撚掂

Hungry + angry
新字

串佢係廣告劇姐

決賽2集定3集?

應該玩埋今晚就完...

大結局

On9預告劇透哂

社工老豆都幾煩

係咁叫佢唔好咁大聲都唔理

希望禮禮輸

咁岩琴日掛住打字望唔到分

丘柔個名幾特別

啲音撞哂

一黎就攻防？上兩季放最尾

如果柔柔入決賽同佢撞名喎

寡斷

終於解釋賽制點解唔可以steal 返對面steal 果條返黎

番學唔知會唔會比人笑

miss左
邊個係丘柔？小渚同學？

係呀

法寶全家桶

如果玩4round
jasmine 法寶多到1題用1個都仲得

1200囉

咁都60分

真好彩

呢題有睇下新聞都知啦
40分就差唔多

好彩protect咗

咁都60

60分咁撚簡單

社工都有得選選委啦 六十席㗎

40都唔俾你

時運好

1200 好易咋喎

咁快

咁就拎100分

禮禮緊張到搣手

屌，玩晒啦八婆

用法寶掟死傻閪禮禮

點解係42日後

好似15

好似40分嗰條仲難啲

20

42日 LCM

犯用法寶

40分仲難過60分嗰條

公倍數

50
學過車一定識

LCM

禮禮:20分

Steal！

法寶用得好

做馬
出條咁易俾黃組

rip閪禮

廿分都protect

20 protect

20分用protect

20都protect

好野喎20分用protect

三題已經完場

用法寶掟撚死佢

此消彼長
三題攞140分 勁到

又protect

佢上集20分都steal啦
啲策略係咁上下架啦佢

禁多法寶你玩晒啦

禮禮係咪比法寶掟到傻左

法寶機關槍

佢四強有題20分都用steal都夠on9

屈到仆街

唔洗鬥啦

仆街老豆陰陰咀笑

70

On9賽制，決賽悶到死

禮禮真係完全唔識用法賽, on9到

禮禮：唔撚係掛

70都唔難

法寶*

光

輸自己咋嘛

禮禮百科全書竟然唔識

贏了

咁撚易

易到

Jason Chan係咪串緊禮禮
: 犀利

呢題20又咁難

嘩，黃組啲問題淺到

你見佢準決20都steal 就知冇腦啦

禮禮個樣呆撚哂噉，係咪比法寶掟親個腦？

我講中文個題

唔識個term
估都估到

做乜

3的24 25 26倍囉

-3

讀死書,呢啲轉數野見晒底

佢應該load唔切係尾3個

第24 25 26 個囉 屌

雍正法寶仲有冇用

差好遠

得70一個可以估嘅答案
唔識說文解字
都淨係得70可以估

仲有多次搶答

由a開始數

黃組呆左呆：我法寶仲未用完喎

得26個字母，x y z咪最尾3個……
仲由頭開始數

原來仲有一round

3*24 25 26咪得

屌禮禮個on9仔係度數字母,掉轉咪得囉

出LMN就真係難

唔識由尾數

戲肉黎

讀死書

個樣仲要好有信心咁數…

唱住數

開始同情禮禮

真係想知前幾日嗰條雜交水稻佢點識……

想問禮禮同渣文各自有幾多個法寶？
機關槍咁跟唔切

怪得邊個

佢聲底好差,上一場唱小鳳姐都已經好撚難聽

唔係下話

差咁多分搶少幾題都贏啦

睇預告以為Jasmine大幅領先贏梗，但原來仲有搶答咁又仲未肯定邊個勝出喎

禮3 文6

佢四強真係cls
決賽謝哂

而家喎

點解梯形嘅面積係「上底加下底乘高除二」？

唔好問點解，總之背咗佢啦！

我要知點解，唔要死背爛做！

KO！

Math concept 一切從理解開始，百分百因材施教，
拔針補到暑期班，新生優惠高達$2700，仲唔快啲嚟報名？

好嘢我終於睇到識背

完咗呢個環節就無得再用

覺得Jamine老豆個樣好撚臭串下

同情佢啲咩
係要贏到盡
最後一戰反而乜都冇
自己攞嚟

拔尖呀

禮禮大個等byebye 中英數冇樣叻

係喎

我柒

有個有錢老豆
唔洗驚

好緊張

差140分都唔係冇得追喎

仲有補底睇漏左

讀英華衰極有限

老豆想點

一題30分喎

信唔信禮禮又中請用英文作答

勞蘇

lotso

J爸數學好似全中咁

又卡通片
估唔到禮禮識

追上來了

屌，下次要再背得努力啲

錯咗

老貓燒鬚

連錯兩題

唔好呀

個老豆太沖動

追得好快

點解會知問Jr係咩

9

未問晒都答得啱

佢又估到問乜喎

咁緊湊

快d加油呀jasmine

幾乎老豆答哂

我 睇 到 好 緊 張

咬得好緊

清朝都知

好冒險，答錯就俾人反超前

係咪有本問題書比佢地背？
點解咁多未答完都識

超前

直譯

反超。。。。。

呢個香港史啦

反cup

RIP

自爆

冇了，開始拋離

問答比賽肯定有天書

Jasmine 燥底

Molamola

兵敗如山倒

老豆太心急啦

老豆自爆

丘柔開始驚了

黃組老豆倒米

瘋狂自爆

完美表現自亂陣腳

唔好

係咁自殺

佢好緊張...........

唔可以緊張

唔係清就明

風波裡的茶杯....
係咪聽開大班節目

點解梯形嘅面積係「上底加下底乘高除二」？
將一個梯形複製出來上下倒轉，同原本果個合埋，變左1個平行四邊形

平行四邊形面積=底*高
個底因為其中一個掉轉，所以底=上底+下底，高不變，我地複製左一個出來，所以要除返2

我果陣時小學無教過

咁樣輸

Jasmine 個樣頹到…

又拉返近

上呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁樣自爆.........

好緊湊

係咁話 追唔到

老豆搞咩

老豆明明數好勁

老豆倒米

錯條math唔抵

老豆計錯晒d數好心啦

好唔抵....jasmine臨尾失準

28.35

Jasmine老豆D數學題幾乎錯哂

手都震哂

老豆爆咗100幾分出去

答錯哂

Jasmine個樣灰哂

老豆咩事

GG

禮禮笑

bgm

要喊lu

啲數明明好簡單......

鬼

Jasmine個樣

個女啲臭格出晒嚟

唉

老竇係咁倒米由贏到輸

Jasmine 即刻眼濕濕

呢次真係輸老豆

小學生係咁啦

Jasmine放棄 發老脾

玩下姐 未免太閪啦呀女個樣

黃組老竇乜都搶左先至算 ..

又有樣野比禮禮打飛機

屌佢老豆

點解會自爆架

醜陋的比賽

緊張到瘋狂計錯數

咁樣反杯

太易放棄
睇得太重

比肥仔嬴左
jasmine老豆唔爭氣

唉jasmine輸哂

女女：老豆呀

輸老豆

亂㩒搞到倒輸返

衰心急真係
比個仆街仔贏左

Jasmine 就喊

Jasmine老豆狂自爆

即喊

佢冇失準
失準係佢老豆

老豆一開頭仲話有5題差距
點知自己自爆